覺唔覺貼show blocked user出來嘅人好撚冷血殘忍

已經完全抹殺一個人嘅存在仲要事先畀佢知
好撚變態

Hide Blocked User - 社會主義者佛利民

覺

係

通常都係mk

算唔算cyber bullying ?

算

好地地 講野唔好咁柒 其實無人會 block 你